一個人 同偕到老不靠運氣

兩個人 無論有咩經歷 幾耐感情都好
始終都有機會分開 無論係性格唔夾又好 有第三者又好
去到最後 可以肯定陪自己一世嘅就只有自己